當記者叫林鄭望鏡頭個陣佢擺個咁嘅閪樣

究竟要幾閪既女人先會對記者擺咁嘅樣

根本係惡毒嘅閪女人
仲話香港人嘅老母？

有無人覺得林鄭記者會個發言好癲
本來見大家玩啲長輩圖好好笑
但依家開始覺得啲長輩圖係講緊事實
佢唔係假亂港而係真係想收香港皮

根本就係話鳩知你地

一個服務市民嘅公僕，話自己係市民嘅母親
所有反抗都係小朋友鬧事

cap多啲佢戚眉戚眼果啲做gif啦
佢全程都係咁

一副撩交打既樣

好想屌佢鑊金！係大力係背後抽插 大玩狗仔式

巴打咁重口味
死士

屌死佢靠你了

睇得佢好唔gur
唔係佢身邊所有親信都叫佢收
佢應該真係屠城都繼續推

好似嫌未夠大咁要火上加油
老董，曾蔭權，梁振英邊個會咁樣同香港人講野

影 你老母咁樣

可唔可以順便玩sm 車佢幾巴

太噁心 負評

我睇到個陣真係唔敢相信

689其實都係依類人
但人地醒多好 有人撐果陣先串柒柒 又地位超然又乜柒又盛
777係典型西女人 佢唔妥你就係唔妥你

聽到個發言安已不

點止 我仲一巴巴車落佢個皺皮老屎忽到 打撚到紅曬 再推

成個人都好令人不安

好應酬

黑警話屌你老母自由閪，咪姐係屌香港人嘅老母

係屌埋自己老母 近親相姦

我想嘔